[正視聽]放電測試 華爲 VS Google VS 3星 VS Apple

一定iPhone輸啦 得3100電

4200電

呢個po華爲打手唔敢入

最勁同最廢都只係差10幾分鐘
計返時間比例上係大約差1/50
8個鍾=480分鐘

留意返 iPhone XS MAX 係未去到0%電就停左test

屌啦媽 華爲打手淨係負皮 唔敢覆我
唔想推po?放心 我會定時定候推po
等普通User唔會中伏 走去買華爲機

A12整得太好

on9仔用5w同40w比

用5w充電

依加係測試快充定測試配件呀

iPhone XS MAX支援快叉 拎5w比有西用
拎30W USB PD牛黎比就差唔多

大陸狗最叻弱化其他人部機 顯得自己勁
小米鬥跑分就將其他機用省電mode跑
華爲鬥快叉就拎5W牛比人 自己用40W牛

夠啦
iPhone XS MAX 真.核電
唔似屎爲 用大電 去電快 一日要叉幾次電 掛住個尿袋 唔理安全要叉電要谷到好快
iPhone XS MAX 夠長氣 一日唔差電都得 臨訓叉一叉電 又頂一日 沖涼叉一叉電又得
邊似屎爲 叉咁快忍住爆炸

呢個PO講緊續航力 你條撚樣就講快叉
笑唔笑死人

Google pixel

用電耐過你就得啦`

咁又點？ iPhone真核電 一日一叉便可
唔似華爲廢機 4200電都一日幾叉 垃圾
叉咁快忍住爆炸

用mate 20 pro呀?

你琴日叉左719% 叉左8次電wo 師兄

你有份用

屌啦媽我部iPhone X都係一日一叉/一日兩叉

你部垃圾機 叉左719% 同我講仲剩70%電

你用iphone用咁耐好勁

你隻支那華為打手講充電
抵你舊電用得快充多幾次啦

隻華偽狗又用icon推自己post

7nm都唔好真係垃圾啦
蘋果自己design埋chip
其他廠等人餵係爭啲㗎啦

華為夠係7nm

980唔係7nm啊？
仲廢過845

Omg

關我撚事？
旗艦淨係敢同中階機鬥 廢柴
贏到Xs MAX先吠啦

1080p ? 較弱個解像？

績航力輸已足夠